花咗十幾分鐘搬水馬過去起防線唔使10秒就俾狗行過咗 ：）

咁樣大家做嚟為乜呀？我求下大家唔好幾粒催淚彈就退後十幾步啦，你哋戴著嘅豬咀買嚟淨係做裝飾？催淚彈發過嚟果陣其實警察係咩都睇唔到，我哋應該左右讓少少位俾滅煙人去撲熄催淚煙，繼續守住前線/親仲有少少煙cover住對前，咁樣啲狗先唔會推得咁放心。要記住，論人數我哋一定贏,依家係差戰略，如果咩事都一味退，咁我比夠10倍嘅人都唔會俾到咩壓力警方，反而俾咗機會佢哋知道示威者遇到催淚彈果陣一定會退。下次咩都唔理出咗催淚彈先。

幫推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

用油同波子啦屌

要起兩層。。。 我指高度。。。 一層，佢地好易拆

遇催淚彈就退
狗向前推又退
咁做乜唔走？起碼走左唔洗比人拉比人打食槍食煙，同留低冇任何分別

點起都冇用, 睇過咁多次, 冇乜防禦力

其實唔使執着防線，be water係叫你哋唔好硬碰，打遊擊，學中共咁玩法

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

其實鐵馬可以做武器

真心戇鳩，一腳就踢開

點樣硬守 兩邊都比人推 一邊唔走就包夾

肯用火做防線未？

武器不足